男人偷食有乜撚野問題呀？關你生果報乜撚野事呀？

邊個男人唔偷野架屌你，
安仔我撐你。

賓穎偷食都唔覺有問題
馬明成碌柒咁

帽已帶

有無link ?
無登記生果.

有無link?

歌都有得唱啦"和我抱抱"

根本咀下好小事，唔明點解做咁大?